大班：立法會泛民留任 同撐蘋果日報同一道理? 人大常委其實冇委任民主派留立法會? 泛民總辭核彈得一發 要留喺幾時用?

自己聽,聽完就明條友係咩人

不節錄,因為點節錄班死忠都話斷章取義

老泛民收檔啦 成個台就係泛民喉舌

傑斯可以聽

行撚開啦政治利益綁架埋大眾利益到
大班垃撚圾

其他個啲咩大口玲吳明德余若微日日捉鬼 呢個鬼嗰個係鬼

李慧玲 余若薇本身就係鬼

好辛苦聽吓，發現：
08:45 - 民意調查要全民，包括黃，藍，有無投票都要計。

下次選舉你去問藍絲乞票吧

果然係做大個餅

計埋十幾億人仲唔一定反港獨
呢個就係民主中國論的精華

輸民意就擴大選民基礎直至勝出

垃場新聞支持者........

支持留任的人就是不肯承認：
取消選舉與泛民留任是同一套把戲
目的就是把初選勝出的年青抗爭派拒之門外